\section*{Werkervaring}
  \begin{workExperience}{Info Support, Veenendaal}%
  {Trainer}{\period{\moment{November}{2015}}{\moment{November}{2016}}}
    Daan heeft als Trainer verschillende cursussen gegeven en ontwikkeld voor
    Info Support.

    \activity{Cursussen}
    De cursussen die Daan voor waren gefocust op Java, met cursussen zoals basis
    Java, Java EE, Test Driven Development. Daarnaast zijn er ook JavaScript
    door Daan gegeven.
    \technics Java, PostgreSQL, JDBC

    \activity{Cursus ontwikkeling}
    Daan heeft voor Info Support een tweetal cursussen ontwikkeld. Een cursus
    gericht op Node.js, een andere cursus voor Docker.
    \technics Node, Docker

  \end{workExperience}
	\begin{workExperience}{M-industries, Delft/Nijmegen}%
	{Software ontwikkelaar}{\period{\moment{Februari}{2014}}{\moment{November}{2015}}}
		Daan heeft als software ontwikkeling voor M-industries
                aan de volgende projecten gewerkt.

                \activity{Sapa Steel}
		Sapa Steel Hongarije heeft een anodiseerlijn waarin
                verschillende producten via verschillende paden door
                heen moeten.
		De opdracht was om de duur van het doorlopen van de
                verschillende programma's automatisch te
                minimaliseren.
                \technics C++, Node, Alan, git

                \activity{Platform ontwikkeling}
		Daan heeft verschillende bijdragen geleverd aan het
                intern door M-industries ontwikkelde platform.
                \technics C++, Node, Alan, git

	\end{workExperience}

	\begin{workExperience}{Luminis, Arnhem}%
	{Software ontwikkelaar}{\period{\moment{Augustus}{2011}}{\moment{Januarie}{2014}}}
		Daan heeft als software ontwikkeling voor Luminis bijgedragen aan de
		volgende projecten.

                \activity{AET Europe B.V.}
		AET Europe B.V. wilde een nieuwe component in haar
                infrastructure die het mogelijk maakt om gebruikers te
                notificeren op hun mobiel. Daan heeft hiervoor een
                service gebouwt die Apple Push Notification Service
                ontsloot.
                \technics Node, Redis, MongoDB, JavaScript, Mocha,
                git, Apple Push Notification Service

                \activity{NPO}
                NPO wilde een beter inzicht in kijkcijfers. De huidige
                cijfers missen informatie over gebruikers van tablets
                en smartphones. Daan heeft bijgedragen aan de
                verbetering van de code door een test framework te
                schrijven dat het makkelijk maakt om de applicatie te
                testen.
                \technics Node, Redis, JavaScript, Mocha, Jake, git

                \activity{van Dijk}
                Daan heeft voor van Dijk bijgedragen aan de
                ontwikkeling van de webshop. van Dijk verkoopt
                schoolboeken aan onder andere middelbare
                scholieren. Tijdens het hoog seizoen heeft Daan onder
                andere performance en load testen uitgevoerd en
                bijdgedragen aan het onderhoud van de webshop
                \technics Groovy, Grails, JavaScript, Bamboo,
                Confluence, Jira, JMeter, svn, git

                \activity{CHARTER}
                CHARTER is een europees onderzoeksverband tussen
                universiteiten en het bedrijfsleven. Voor CHARTER
                heeft Daan namens Thales een prototype ontwikkeld dat
                een Radar volg systeem simuleert zodat de
                verschillende ontwikkel tools getest konden worden
                \technics Java, Bamboo, Confluence, Jira, JML, svn

                \activity{RTL 365}
                Daan heeft voor RTL nieuws meegewerkt aan RTL 365, een
                nieuws app voor de IPad. Daan heeft hiervoor een
                Content Managment Systeem ontwikkeld wat redacteuren
                in staat stelt het nieuws in te delen in de app.
                \technics o.a Groovy, Grails, Bamboo, Confluence,
                Jira, MySQL, svn
	\end{workExperience}

	\begin{workExperience}{Topicus Zorg, Deventer}%
	{Informatie architect}{\period{\moment{Juni}{2009}}{\moment{Juli}{2011}}}
		Als software ontwikkelaar heeft Daan voor Topicus Zorg de volgende
		activiteiten ontwikkeld.

		\activity{Protopics HAP}
		Daan is gestart op het Protopics HAP project. Dit project ondersteunt
		huisartsposten in de aanname, afhandeling en declaratie van hun
		contacten. Daan heeft hierin snel een sturende positie weten te
		verwerven. Zo heeft Daan de architectuur van de Track \& Trace module en
		het Protocolair Handelen weten te vormen.
		\technics o.a. Java, Eclipse, Maven, Wicket, Hibernate, Postgres,
		Spring, SQL, Oracle, Pgadmin, Liquibase, JAX-WS, JQuery, Javascript

		\activity{Protopics KIS}
		Daan is aangesloten bij het Protopics KIS project. Dit project biedt
		de mogelijkheid om het pad dat pati\"enten binnen hun zorgprogramma's
		bewandelen te volgen.
		\technics o.a Java, Eclipse, Wicket, Hibernate, Spring, SQL, Oracle,
		Pgadmin, Liquibase

		\activity{Stage begeleiding}
		Daan heeft voor Topicus Zorg meerdere stagiairs begeleid.
		Daan begeleidde zowel HBO- als WO-studenten. Zo heeft Daan bijvoorbeeld
		een WO-student begeleid bij het extraheren van bruikbare informatie uit
		ongestructureerde data. Een ander voorbeeld van een stage waar Daan de
		begeleider was is een pilot voor een IPad applicatie. Het doel van de
		pilot was de mogelijkheden te onderzoeken voor het ondersteunen van
		verplegers bij hun taken in het ziekenhuis / verpleegtehuis.

		\activity{Werving \& Selectie}
		Daan is verantwoordelijk geweest voor de werving \& selectie voor
		Topicus Zorg. Naast het interviewen van sollicitanten, afstudeerders en
		stagiairs heeft Daan op verschillende carri\`ere beurzen Topicus
		vertegenwoordigd.
		Daarbij heeft Daan het Mobile Excellence Center helpen opstarten. Het
		Mobile Excellence Center is een kweekvijver voor getalenteerde HBO- en
		WO-studenten.

		\activity{Framework ontwikkeling}
		Bij Topicus heeft Daan ook verschillende frameworks ontwikkeld. Zo
		heeft Daan bijgedragen aan het ontwikkelen van een AspectJ Hibernate
		Model voor een Wicket applicatie. Daarnaast heeft Daan bijgedragen aan
		het ontwikkelen van een framework dat Wicket componenten op een uniforme
		manier bruikbaar maakt in een applicatie.
		\technics AspectJ, Wicket, Design Patterns
	\end{workExperience}

	\begin{workExperience}{Sogyo B.V., de Bilt}%
	{Software ontwikkelaar}{\period{\moment{Juni}{2008}}{\moment{Juni}{2009}}}
		Als software ontwikkelaar heeft Daan voor Sogyo de volgende
		activiteiten ontwikkeld.

		\activity{Pilot Masterclass Agile Software Ontwikkeling}
		Daan heeft meegedraaid in een pilot voor agile software ontwikkeling. In
		de pilot werd een ontwikkelstraat ingericht voor een bibliotheek
		systeem. Er is aandacht besteed aan	een source repository, continous
		integration, project communicatie middels Trac, de ontwikkelmethodiek
		SCRUM en het documenteren, overdragen en opleveren van software.
		Daan heeft door zijn eerdere ervaringen met SCRUM een leidende rol
		genomen in het bekend maken van zijn team met deze vorm van agile
		software ontwikkelen.
		\technics o.a. Java, TestNG, Seam, JSF, Ant, svn, TeamCity, Trac, Agilo.

		\activity{Sogyo Interactieve Grafieken}
		Dit project omvat de bouw van een projectplanner. De scope van dit
		project is het toekennen van personen aan projecten met een bepaalde
		taak. Daan heeft zich in dit project een nieuwe technologie voor RIA's
		eigen gemaakt, namelijk JavaFX. Met deze technologie is een client
		geschreven die interfaced met een in dit project ontwikkeld java backend
		systeem. In dit project is SCRUM toegepast als ontwikkelmethodiek. Het
		gebruik van SCRUM tijdens dit project is een succes gebleken en wordt nu
		voor de meeste projecten binnen Sogyo gebruikt.
		\technics o.a. Java, JavaFX, JUnit, XML, XSLT, XPath, Tomcat, HTML,
		JavaScript, CSS, JSP, Servlets, Maven, Perl, Latex, Trac, Agilo, Flex,
		C\#, svn, Hudson, SCRUM.

		\activity{Internetbankieren}
		In het ``internetbankieren-project'' wordt een webapplicatie gebouwd voor
		het online-afhandelen van typische bankzaken zoals aanmaken van nieuwe
		accounts, boekingen en het opvragen van rekeningoverzichten. Hierbij is
		de reeds bestaande back-end die in het bankierenproject is opgeleverd,
		ge\"integreerd met een nieuw ontworpen front-end. De front-end bestaat uit
		zowel pagina's als formulieren. Er is met name aandacht besteed aan
		security en de loginprocedure voor drie typen gebruikers: clienten,
		beheerders en passanten. Binnen de security wordt ook ruim aandacht
		besteed aan de rollen die de gebruikers spelen en welke rechten zij
		binnen een rol hebben.
		\technics J2EE, Servlets, JSP, Tomcat web server, CSS en HTML.

		\activity{Mancala}
		Voor het ``Mancala'' project wordt er een elektronische versie van het
		Afrikaanse bordspel Mancala in Java gebouwd. De scope van het
		project is afgebakend op de implementatie van de spelregels. Tijdens
		de ontwikkeling ligt de nadruk op het maken van een
		object-geori\"enteerd domeinmodel. Daan was als ontwerper/ontwikkelaar
		verantwoordelijk voor de ontwikkeling en de implementatie van het
		spel.
		\technics UML, Java SE en Eclipse.

		\activity{Bankieren}
		Daan heeft meegewerkt aan de bouw van een basissysteem voor het
		afhandelen van administratieve handelingen binnen een bank. Klanten
		moeten verschillende soorten rekeningen kunnen aanmaken (zoals betaal-
		en spaarrekeningen), stortingen en opnamen kunnen verrichten en
		transacties uitvoeren. Daan was tevens verantwoordelijk voor het
		implementeren van deze applicatie.
		Er is vooral aandacht besteed aan de standaard-onderdelen van de Java
		Software Development Kit zoals objectori\"entatie, threading, collection
		framework, flow control en exception handling.
		\technics Java SE, Eclipse.
	\end{workExperience}

	\begin{workExperience}{SumOfUs, Nijmegen}%
	{Software Ontwikkelaar}%
	{\period{\moment[01]{07}{2006}}{\moment[01]{08}{2006}}}
		Daan heeft met behulp van PostScript een script geschreven dat direct
		naar de printer gestuurd kon worden, dit ter vervanging van honderden
		stapels scoreblaadjes die handmatig geschreven moesten worden.
		\technics o.a. Perl, Postscript.
	\end{workExperience}

	\begin{workExperience}{Ratio, Nijmegen}%
	{Software Ontwikkelaar}%
	{\period{\moment[01]{01}{2001}}{\moment[01]{01}{2005}}}
		In dit project heeft Daan de automatisering van het op het internet
		beschikbaar maken van een uitdagende wiskundelesmethode gemaakt. Hierbij
		was het wenselijk dat leerlingen online opgaven konden maken die
		automatisch gecontroleerd werden.
		\technics o.a. Perl, HTML, CSS, JavaScript.
	\end{workExperience}
